何君堯：港獨像病毒 香港愛國愛港力量支持23條立法

立法會議員何君堯認為，「港獨」如同病毒，會令傷口發炎，再繼續攻入國家體內。 若香港完成23條立法，就能處理外國勢力利用香港不法分子破壞香港內部穩定這個「亂的源頭」，必定能為香港繁榮穩定提供正面幫助。

何君堯接受中新社專訪時表示，香港的愛國愛港力量目前支持23條立法的熱情空前高漲。他聯合香港政研會和新界關注大聯盟組成的「23同盟」，2月22日啟動支持23條立法的網上聯署，至5月7日已經收到超過210萬個簽名。

何君堯說，曾任香港律師會會長的自己，必須為真誠維護法治精神建立一個榜樣。他相信，國家的發展之路會越走越好，香港即使有所謂的迷茫，也只是過渡時期。香港和內地的關係更加舒服、更加融合的日子不會太遠。

on9